{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162314?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 위미리867펜션"
    },
    "text": "ウィミリ876は西帰浦市南原邑に位置するプールビラで、広い庭と屋外温水プールを備えた宿です。 インテリアはすっきりしており、さまざまな楽しみの要素を提供しています。 庭にはキャラバン、A型テント、網、屋外温水プールがあり、キャンプの楽しさを感じることができます。 夜にはバーベキューやブルモンも楽しむことができ、最高の宿です。 この宿は恋人、家族、友達と一緒に幸せな時間を過ごせる場所です。 プールは12月から2月を除く期間にオープンし、毎日水を交換しているので事前リクエストが必要です。 利用時間は制限がなく、利用料金は5万ウォンです。 乳幼児連れのお客様は、お子様の安全に注意し、滑り事故に注意する必要があります。 キャンプファイヤーはいつでも利用でき、トーチと薪が提供されます。 バーベキューは炭とグリルが提供され、利用料金は30,000ウォンです。 ただし、入室日の前日の午前まで申し込み可能で、天候や季節によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィミリ876はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウィミリ876は西帰浦市南原邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876の宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウィミリ876の宿泊施設は広い庭と屋外温水プールを備えており、キャラバンやテントもあります。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876の宿泊施設で楽しむことができるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ウィミリ876の宿泊施設ではキャンプやバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ウィミリ876のプールは12月から2月を除く期間に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876のプール利用には事前リクエストが必要ですか？",
            "answer": "はい、ウィミリ876のプール利用には事前リクエストが必要です。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876のプール利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ウィミリ876のプール利用料金は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児連れのお客様は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "乳幼児連れのお客様はお子様の安全に注意し、滑り事故に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876のキャンプファイヤーはいつ利用できますか？",
            "answer": "ウィミリ876のキャンプファイヤーはいつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876のバーベキュー利用には何が提供されますか？",
            "answer": "ウィミリ876のバーベキュー利用には炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876のバーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ウィミリ876のバーベキュー利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用申し込みはいつまでできますか？",
            "answer": "バーベキューの利用申し込みは入室日の前日の午前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ウィミリ876のバーベキューは常に利用できますか？",
            "answer": "ウィミリ876のバーベキューは天候や季節によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 512
    }
}